點解NBA nigga射入絕殺後, 要比自己隊友打?

咩文化黎 睇唔明

NBA 班猩猩好鐘意一早諗定晒啲慶祝動作，一入到波就成班係到un下un下，然後班街場玩具撚就有樣學樣

啲猩猩夠成日打自己個胸啦

足球慶祝又做咩疊撚埋晒一齊？

高質

用d黑猩猩同人類比？